係香港做男仔真係慘到仆街

比班港女撚到傻
根本大部分港女真係戇撚鳩
先唔講你地平時有幾橫蠻無理
最抵屌嘅就係最鍾意收兵嘅女仔 人地得罪你啲咩 毒撚鍾意你都冇錯㗎 你唔鍾意咪直接同佢講囉 拖住佢唔放想點撚樣 好啦到你拒絕左佢 但香港啲男仔係唔會咁易放棄 多數會繼續追佢 但明明你對人點解要ig snapchat po佢tag佢乜乜柒柒 根本你班港女就係睇中左啲男仔呢種心態 明知你po一po佢 佢就會無限ff 又以為自己有機嗰啲 但你仲要繼續咁做 真係好撚仆街

仲有班派帽嘅仆街 派完綠帽比條仔之後 班人只會話個男仔慘同屌鳩條厹 雖然厹應該要死全家 但從來冇人覺得條女先係最仆街最有問題 調返轉男仔去叫雞 就比人話賤格淫蟲 講乜撚嘢男女平等啊屌你老母

仲有你班港女 鍾意食啲港女野都算 點撚解要我幫你埋單 你話百幾蚊我請得起 屌你老味次次都食幾舊水 乜柒紫薯黑糖芝士極邪惡部隊鍋都要試一餐 我同你拍拖渣 我份糧都要拎啲嚟留返比自己㗎 你班港女為下我哋啲男仔着想好冇

到底咩風氣搞到啲女仔好似奉旨男仔請咁 要我請你都要我條氣順啲先得㗎 出街奉旨遲到唔講 成日做埋啲仆街野先難頂 明知咁樣做條仔唔鍾意 又要繼續做 嬲你又比人話小氣 又話乜撚嘅男仔大方啲 屌你老味忍咗你幾多次 一兩次就可以唔嬲姐 頂你個肺下下得寸進尺 去到男仔做錯嘢嘅時候又係咁俾你屌又要氹番你 仲要買埋野先氹得番

屌你老母到底呢啲咩劣質基因黎
點樣解我哋班男仔要屈服係啲女權之下
如果唔係為咗有閪屌 為咗組織家庭 洗幾多都要服侍條咁嘅港女 真心講句做男仔做到會唔會卑微左少少
搞到依家啲港女以為自己有塊閪就當自己係寶咁
你憑啲乜撚嘢？
樣又冇日本嗰啲咁靚 性格又差到仆街 重點係唔撚係靚女 你班死港女學下日本啲女仔啦 真係影衰晒香港

利申：屌緊一部份嘅港女 知道香港仲有好多好女仔

G持厹死全家 等我替天行道

講到好似要男仔比晒咁
奉旨架咩

最尾都要帶個頭盔垃圾

你要做既係大叫女人係雞係公廁

Agger
根本就係demand and supply嘅問題
明明女唔係特別少
但係又個個都扮矜持———supply自然少
男又多狗公 一個flirt十條女
自然會令班女飄飄然 可以收兵派帽同當你係狗咁撚

你個名都幾襯你
屌緊一部份嘅港女都唔知你沖出嚟柒做乜鳩

一部份 姐係幾多? 大部份? 小眾?

仲有做男仔慘 做男人唔慘? 定做男性慘?

成篇文都係垃圾, 女都可以好撚慘 柒到連雞無做既又點睇?

好心你想振夫綱咪出聲囉 係你啦柒頭

夠薑就大大聲屌柒班女人做雞

問題係厹食到女 但普通男仔食唔到

一日唔知幾咁既垃圾post 收皮啦

瞓撚醒未啊你
咁撚鍾意捉字虱 係咪肥絲姐
個po講撚緊男仔有幾慘呀
關講女仔慘乜撚野事呀
咁鍾意話啲女係雞 帶完綠帽惱羞？
柒小陣啦

我開po關你撚事咩
又要睇又要嘈
收皮啦屌你老母

1.4.5.9.11
呢個post好多blocked

正一死臭閪

巴打做咩事

柒頭 笑緊你圍爐取暖啊垃圾

最抵屌嘅就係最鍾意收兵嘅女仔 (你唔做兵 女人會有兵收? 唔好柒啦 仲有 係阿吹咩女人係鍾意收兵 咁點? 你又何嘗唔撚係想被女圍? 不過你無能力姐 係就學下韓仔大男人主義 唔好係度做怨婦)

仲有班派帽嘅仆街 (你當男人死嫁? 派帽同性別有關係? 依個係道德問題, 姐係無分男女阿柒頭)
你同班飛機雞係FB 呻自己好撚慘一樣咁煩阿on9仔

點撚解要我幫你埋單 (點解你要願意埋單? 你可以拒絕啵 AA我眼見好common 咁又男性好慘阿?)

我唔係話女權無

不過你D垃圾得把咀 唔屌你唔知柒 成個深宮怨婦咁

救命
由頭到尾都係屌緊啲港女
先唔理我做唔做兵
下面已經講撚到明點解男仔要慘到做呢啲嘢
你睇唔清楚關你撚事
AA係好common 但港女要人請都好common
我依家屌緊港女啊 唔係屌緊其他女仔呀傻閪
考左呈分試未？點解你啲理解能力咁差
定係你就係比我講中晒嘅港女

自以為是
可憐蟲

雞

由頭到尾都講緊港女 都唔知你沖出嚟柒做乜

呢個時代錢就係一切
無錢你屋企人有無留層樓比你
樓都無 u are nothing
我都係 nothing

下? 港女就唔係女人? 你既港女係指被寵壞既香港女性, 但你舉既例完唔撚柒關係香港做男人既事 你明未?

定你要考DSE 打篇垃圾出黎被人笑阿 on9仔 唔好柒啦 果頭笑人港女 依頭扮弱者 男人黎?

喺香港仲要特別勁添
可惜我連移民嘅錢都無

自從有咗網絡嘅年代

喺香港做女人日日俾10幾廿個男仔溝

豬西都變女神

搞到佢哋價值觀覺得男人係垃圾

啲女人成日話要男女平等

所以我從來都唔會請女人食飯

因為你哋話要平等呀嘛😊

買樓嘅首期一人一半

同買股票一樣，要識止蝕

呢條女唔珍惜你，咪識下個，一街都係女

只想同個正常嘅女仔一齊

我講撚左好多次，溝日本妹算，港女狗也不屌

香港先係咁，日本人唔玩群組果d,好多日本妹單身

我天你老母 酒店繁殖岩唔岩

識揀一定揀日本妹

上面條撚樣柒夠未 樓豬都無一碌尻打一船人啦
自己衝柒黎柒又捉人字蝨仲係度問人係咪dse
小學未撚畢業就咪學人玩連登啦

Child登

其實睇你咩質素

女人睇樣波腳 男人睇事業車樓

根本香港大把女仔追男 係冇錢男仔是慘到仆街

有錢做男根本人生贏家

有樣有波又點
出咗軌嘅咪又係臭雞一條

裝備自己 撚番班港女轉頭啦
打扮自己執正個樣 有車有樓 怕無女?

呢啲淨係睇你有冇錢嘅只不過係臭雞

女人咩都唔洗做已經可以撚班男

唔係咁講喎
又唔係讀書兩小無猜
執下自己外表搵樣興趣學裝備自己
自然就有女送上門架啦

所以咪話用打機術語咁講自己升下LV
你咪可以撚番班港女轉頭

希望只係膠帖 如果唔係真係好可悲

啱啊

睇完樓豬個post完全無感覺

利申：女朋友唔係香港人

蝗定蝻

不如話點解男仔要溝呢類女仔先

你有冇睇晒成篇文

你以為屌港女唔駛付出代價？

港人比人屌男人冇付出代價？

唔覺

港女(大部分)係雞係公廁

打咁大段野浪費網絡資源
六個字講哂:我溝唔到女呀！

利申之前溝到女神

做兵啦

Gai寫嘅都冇押韻，0分重作啦

狗也不屌
要啲女追番自己轉頭就差唔多

根本呢個世代做港男就係連狗都不如

點解你會比啲女食住？
因為你只係男仔
變返做個有尊嚴嘅男人啦仆街

咁有骨氣

港男根本大部份人都冇自我
自我即係自信、同埋自己嘅強項

講自信港女真係好過港男好多

多得你地唔支持男女平等
男人自己歧視自己
就咁話aa都有人話「做男人唔好咁斤斤計較」
女仔提aa就話係好女仔 男人提就話小家
又成日吹捧點點點先係「真」男人
柔弱d又話人死基佬乸型 搞到係香港做男人乜責任都要食晒
女友養又笑人食軟飯 做家庭煮夫又話人無撚用
（以上全部都係大部分連登仔自己講出口）
根本就男人自己歧視男人先會搞到咁
乜都安個性別定型比人

其實真係唔知你地班柒頭諗乜
正正經經叫隻雞咪算囉
溝班臭西港女又要課金又要受氣

仲有呀，練大隻都會比連登仔屌，喇沙仔選世界先生又比連登仔屌

現實就係咁

啱ar

港女先睇錢，大把日本妹知我學生（一樣同我一齊，日本妹先冇咁膚淺）

咪就係 啲港女生到咁撚樣衰仲以為自己係寶先好笑

日本妹話你而家冇錢唔緊要，你將來有錢咪得囉，人哋係睇你有冇夢想，人地日本妺係鍾意你呢個人，唔係鍾意你動樓，仲話你而家冇錢可以請你食飯 ，呢啲先係女人呀嘛，呢啲先係你背後支持你嗰個啦

好多明明唔靚甚至柒嘅女都以為自己好正好有market，又睇唔起其他仔又話人唔靚仔乜乜柒柒咁，其實呢d女有無諗過自己係咩料 仲以為自己有得揀，大把選擇

利申:識幾個女仔都係咁

生為毒撚已經係錯

同韓國男仔（佢黎香港做留學生）出去食飯
比錢個陣堅持AA制
但佢會更加堅持請
出到鋪頭問佢原因
佢好輕描淡寫咁答
因為想多謝你陪我食飯 用左你既時間
餐飯貴唔貴不是重點
但由佢請客既理由睇得出風度
但香港男仔呢
唔想請可以出聲主動話AA
唔洗為左面子
表面比錢 心諗屌你

唔好ff韓國仔，拍下拖再講

香港太多狗公
搞到d港女當正自己公主，唔識尊重人
不過呢d女人唔會玩得耐，過左後生期就會變剩女，趁自己後生好威埋呢幾年

香港嘅文化就係好鍾意開群組，之後有部份男仔見到啲女仔就會私chat, 我都認同香港好多狗公，但係你唔嘗試去追你又點追到呢 ，我呢啲以前係香港成日等運到呢啲咪好難拍到拖囉，不過因禍得福啦我唔溝港女，溝日本妹咪幾好

如果有多一個人去錫你 你會唔會放走
佢地就係咁既心態

無人叫你揀呢啲 做乜搞到咁下賤 自己攞嚟

唔撚想再拍拖啦屌
好煩 明明細細個嘅戀愛係好簡單
人愈大 啲女人愈古惑

點解男人鍾意大波靚女，就正常，係天性，邊個會揀d唔好嘅基因去繁衍後代...

但相反，女人都係跟隨自己嘅天性，搵一d有豐富資源，有能力保護自己同後代嘅配偶。但就俾人叫貪錢臭雞

你柒少陣啦傻閪 從來都係女同外遇畀帽男帶㗎 男冇得比帽女仔帶㗎 讀好書先衝出黎屌人啦 咩無分男女你on9???

綠帽子是描述夫妻的其中一方和他人發生關係，又稱為戴綠帽、綠頭巾，是一種帶有侮辱性的稱謂。by wiki

你個on9仔 google下啦 傻閪

唔講咁遠啦 而且睇得出佢唔係想追我

為左串人你都去到幾盡下
不過無謂晒心機同你呢啲on9仔玩

有本事你送層樓俾你條女

只能説家家有求
男仔鐘意個人本身，女仔就鐘意身外物

又要post多次⋯

上帝叫來一個男人一個女人，給他們分別一個機會去選擇自己喜歡的女人或男人。

一幢七層樓住著不同的男人，女人走到第一層裡面住的是很有錢的男人，女人沒有立刻就在這層選，走到第二層裡面住的是有錢又很帥的男人，女人也沒有選，走到第三層裡面住的是又帥又有錢又溫柔的男人，女人還沒有選，走到第四層是又帥又有錢又溫柔又博學的男人，女人還是沒選......一直走到頂層即第七層裡面沒有住人，上帝告訴她你想要的男人只存在於夢幻中，現實中沒有。

同樣的情況，男人走到第一層住的是有錢的女人，男人猶豫了下，繼續往上走，第二層住的是有錢又漂亮的女人，這時候男人沒有猶豫，決定不再往上走了。

係香港做男人，咩都要係你諗，你計劃，你做

錢要你諗
前途又要諗，無前途啲人會嫌棄你
生日，各 anniversary 又要你諗
又要記得各樣大少事
所有野都推比你去決定

講真，平時返工都用晒啲心力去招呼啲老細，有時又要睇住啲𡃁。返到去要諗住上面嘅野，其實同開 OT 無分別，唔係話女仔唔辛苦，但既然係得埋一齊就要為對方 take something off the plate

會撚人即係唔正常啦，早走早著

我都成日請日本妹食嘢啦，有啲都唔係我條女，所以？

唔係佢癈你垃圾姐，根本溝女就唔需要物質上嘅嘢

屌你老母呀 收皮啦 對你班男仔好 你地咪覺得應份囉 咪覺得悶囉 咪覺得冇新鮮感囉 冇撚用嫁

其實d港女打橫黎行 當你地工人咁款
某程度上都係你地自己攞黎
有d男既成日縱d女 佢公主病你又會照受
咪搞到今日咁 佢地覺得自己大晒
我係女既都睇唔過眼
利申 真絲 凡事靠自己不靠男的

表達下感想姐，你屌what,垃圾仔

你係人類你唔係猿人

唔好咁話自己